оставить 7 самых свежих файлов в каталоге


@echo off
rem оставить 7 (6 на самом деле) самых свежих файлов в каталоге
set FOLDER=C:\Users\Olga\Documents\ZVIT_ARC
cd /d %FOLDER%
dir /O-D /A-D /B > files.txt
rem вывести список файлов в порядке последнего изменения и записать его в файл files.txt.
rem A-D - показать не каталоги, то есть файлы
rem AD - показать только каталоги

for /f "skip=7 delims=" %%G in (files.txt) do del "%%G"
rem удалить все файлы, кроме последних семи.
exit 0